眾師兄弟 歸位啦！一連五日馬拉松抗爭！

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
Day One 東突厥斯坦(新疆)
【新疆人權法】路透社：中共怒火超過"香港人權與民主法案 "

支那春袋有兩個, 只要幫美國手掐爆佢就得啦！

已獲發不反對通知書
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
Day Two 星星之火可以遼原
張崑陽：聲援星火集會 尋求國際援助 下星期一遮打見

「星火不息 燃點國際」集會
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
(地點已因警方要求修改)
不反對通知書申請中
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
Day Three 霜夜賀鳩商家老母
hi,又係小弟呀，1224倒數遊行紙已入

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
Day Four and Five 你班奶共商家今次仲唔仆街

【頂置】星火封一賠十 ‧ 聖誕攬炒 【行動升級】

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
聽日將會是馬拉松嘅前哨戰,好撚關鍵
只要我地將維吾爾手足嘅實情赤裸裸放上世界舞台,
先是達成全球民間反共聯線嘅蝴蝶！
好多人會話香港都搞掂, 理東突做咩？
但是呢張牌先是人權皇牌

好現實外國人眼中香港未夠慘
被自殺被消失被冠以FakeNews
黑警有系統強姦亦要「保護受害人」

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

好撚恐怖 新疆集中營 女既被人輪姦男既被生化實驗

其實發生緊

求下大家幫手Share+推, 手足醒啦！

推

推推推

push

推埋出telegram公海

Pish

屠龍覆沒 星火凍結 貼牆拉人 老師釘牌 你地休息夠未?

請唔好咁早就放棄, 香港人永遠不死！

Push

Tui

係時候做野
頭左咁耐

去到就去喇

返黎啦!

有冇講晒呢五日係馬拉松嘅文宣？
搵人畫完再廣傳

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

番哂泥

土耳其聲援東突及奧斯爾單野絕對可以好似nba咁搞大佢

土耳其大批民眾上街：中國是殺人兇手

因為五日好重要, 我想串連起去

大大力推！！！

正 充實假期

行動post

p

推！

推10次

啲便衣多到一個點

推，歸位啦

大大力推

推
出黎啦香港人

幫手和你shop緊, 班商家食屎汁嗎

推呀

好文！

勇武買少見少, 希望大家站出來, 共同承擔

加油！

pish

up

pish
聖誕有咩做 梗係抗戰啦

收到

聽日有行動冇人知！幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

你地對唔對得住手足？

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

準備約囡囡出街 你地加油

今年聖誕過得好充實啊！

歸位喇

請大家記住借力打力

屌

準備好

國旗係嗌唔印得黑白？

日日出動

聽日三點愛丁堡！

一日唔敢殺狗場運動只會一直輸落去

Book marked
Btw 張少林足球可唔可以唔好用殘體？

再推

忠誠勇毅
英年早逝

Ok,聽日集會見

其實真係少左好多人

好多cam 影住 ，好難做到野
同埋對家有鑑證科，又有CCTV

今年聖誕好充實

行動post一定要推

831

再推一推先

大家講咁耐嘅聖誕攬炒終於到

唔係唔出呀嘛

番黎啦

歸位

構思同出POST用左5分鐘, 張就下啦

推！！

光復香港

當影壇變為奶共 劇透就是義務

但是開始賀佢聖誕, 就會多人

一定要頂住

推

抗爭馬拉松

葉問死

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打柒晒班歧視支那人嘅鬼佬，返香港教仔詠春然後死咗

一早知啦

比多啲人見 之後推埋post

葉問 生cancer 死 葉問4

大力推

抗爭黃金周

不死之港人！

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

好多活動呀放工真充實！

推爆佢

Push!!!

手足們大家加油

幫推

幫手推+SHARE

限定光復旗

眾兄弟都收到樓主號召
將會係獄中/狗屋/連登響應

我哋支旗係黑白

我哋嗌緊過街老鼠死全家有人聽到了

正呀24號，好期待

支持

不過下次搵返張正體字圖先 殘體字好傷眼的

聖誕節啦喂，休息夠啦，出黎啦

行動post要推

Good

歸位啦各位師兄

番黎啦 mother father gentlemen

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

手足做野小心呀，有記者ＬＩＶＥ跟住你地架

大師兄返左嚟啦

推行動post

幫手推推推

G持，但po文編排有啲亂
加油呀

12.22 15:30 支援新疆

c u tomorrow

簡體無人屌

t

只有佢屌人za

聽日1530 愛丁堡

推上去

推！ 歸位！

支援新疆集會 去到幾點?

咪貼殘體字幕cap圖la

唔好用殘體 好無

推推

齊料，推

推呀 行動post

自己香港自己救全職暴徒

Btw最多極慳做多半年就可以收自己皮先

攬抄佢老母

返黎啦
pushhh

Ok

聖誕應該各區集中五區開花

Pushhhhhhh

C u tmr n the following everyday

Green object入晒商場好得人驚 搞到我地無得shopping 一定要食個飯先 等佢地走左先再shop

u

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

push
光復香港

幫你推

大家23號朝早可唔可以聲援手足
佢地要上庭 仲要藍底官
唔好放棄佢地 佢地唔係condom

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 鄧少雄裁判官
[1] 09:30 am - 44名被告(14-41) - 暴動 #0929金鐘

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德署理總裁判官
[2] 09:30 am - 53名被告(16-50) - 暴動、襲警 #0929金鐘

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[3] 09:30 am - 梁(24) - 暴動 #1118尖沙咀 #更改保釋條件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #申請保釋
[4] 10:30 am - 黎(18)🛑已還押25天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品
[5] 10:30 am - 林(22) - 非法集結 #1001黃大仙 #更改保釋條件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 林(18) - 管有有攻擊性武器 #1013深水埗 1把瑞士軍刀、1枝鐵通
[7] 02:30 pm - 謝(30), 甘(24)🛑謝已還押70天 - 意圖搶劫而襲擊他人等 #1013旺角 警員W被不明人士「起飛腳」踢倒後，謝被指衝前搶警槍，以及打警員頭部；甘則被指以伸縮警棍襲擊警員
[8] 02:30 pm - 杜(28) - 管有攻擊性武器、管有違禁武器 #1027尖沙咀 2支彈弓、32粒彈珠、179粒鋼珠、金屬伸縮警棍

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[9] 02:30 pm - 李(32) - 暴動 #0805黃大仙
[10] 02:30 pm - 黃(29),陳(58)🛑已還押41天 - 蓄意傷人 #1109將軍澳 私了休班懲教人員X

聽日見

痴撚線
呢張文宣勁撚高質
唔推唔得

推
不過除左連登 都要係Facebook ig做文宣等多啲人知

PISH!

之前國泰惡行無煲大，令更多企業覺得恰香港人係無後果。中共同HSBC聯手製造白色恐佈更加要煲大 停止企業出賣港人向中共獻媚

推一推

留名

你要記住
黑警正仆街
我有權行街

推呀屌

幫手推

行動行動

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

要BE WATER唔好企死一度
唔好比狗逗
啲舖頭落閘已經係成功

推！出嚟呀手足！

大推呀！

同我翻上去

另搭單， 和你塞廁所篇

大家ig tg grp fb 都要推，聽日見。
（國際線突發）china_is_terrorist上咗twitter worldwide熱門

行動po

push?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

行動post一定要推!

推之餘仲要出黎
愈黎愈少人出黎
個個做晒鍵盤戰士有鬼用？

Pushh

好撚多活動，推啊

A

tui

推啊屌

食個靚brunch就差唔多要出發

推!!!

到時見

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推 等多啲人知道

[賣港求榮]大家有咩想同柒婆林鄭講？

721 831

為配合智商160既child登軍師
以後所有行動post我都會話係送頭 、送手足去死、be water
立此為據

曱甴平

試吓推返上熱門

[url]網址[/url]

推推佢

24仲有五區和你shop！

⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

香港人自6月以來
走過烈日，步入深秋，迎接寒冬。終於迎來聖誕。

聖誕將至，本來應該普天同慶，全城歡呼。但大家唔好忘記，呢一刻大家仲可以係香港過聖誕，唔駛被送中，係因為：

-超過5000被捕義士
-數不清的暴動控罪
-直接被殺的周梓樂﹑陳彦霖
-無數被政權逼令自殺的烈士
-無數被羈押的手足
- 星火被指涉洗黑錢

如果大家休息下來，安於逸樂。即係大啖大啖食緊人血饅頭！

唔該香港人爭氣！今個平安夜行出來，一齊塞爆晒下面d商場！！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

-新界：
沙田新城市
元朗YOHO
-九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
-港島：
銅鑼灣 時代廣場

應承我，下年既聖誕，我地要同手足係煲底除罩慶祝！

光復香港！
時代革命！

頻道:
公海：
連登post:

真正屬於香港人既平安夜，需要每位手足
急❗️招人❗️：

行動po幫推

推。記得反跟蹤。

-----------------
香港獨立，唯一出路

做野

推 ，好耐無出。

係時候再塞佢老母

手足聖誕重建連儂牆！！！

嚟料喇